# Страницы (из фигмы)

- Регистрация
- Страница объявления
- Создание/редактирование объявления
- Реклама объявления
- Профиль пользователя
- Редактирование пользователя
- Мои объявления
- Избранное
- Баланс с историей пополнения
- Настройки
- Отзывы о сервисе
- Техподдержка
  - Создание вопроса (чат с модератором)
  - Поиск популярных вопросов
- Личные сообщения
- Уведомления
- 404
- Чёрный список
- Модерация
 - Жалобы
 - Сообщения
 - Объявления
  - Рекламные
 - Чёрный список
- Модераторы в работе
